[求救］香港邊到有得買呢樣野？

想買個類似下面個啲水晶球
唔知邊到有精品店有得買又唔想係淘寶買
請問應該係邊到買

九龍灣好似有間嘢喺德福(好似係)
朗豪坊應該都有

有冇店名or大概位置
Btw唔該你先

試下去深水埗搵下 福華街果邊

送比女朋友

得閒就自己整

第一張圖個個好靚

多謝巴打

唔係送俾女朋友
但我唔知啲材料係邊買同埋驚整到fail

我覺得兩張都好靚

Y拍有